[長期置頂] 毋忘721元朗襲擊

試下完整咁睇一次條片 即使唔忍心睇都唔好停頓
因為每一棍都係打落你同我身上
無論政治取態 無論社會地位
你行過地鐵站 就要畀人兇 就要畀人打
而警察失縱 行過唔理 警署閂門 捉完人唔起訴
我地同呢個偽政權仲有咩好傾呀
一早超越晒底線喇

中國共產黨 特區政府 警察 黑社會
僅僅二十年時間 破壞盡香港百年來建立嘅文明
而家搞到出街著咩色都要諗呀
而家香港搞到生番地方咁呀
所以恕我講句
光復香港 時代革命

721 恐怖襲擊

721

721元朗恐襲

警黑合作, 警署落閘,
999唔通,無人落charge

721元朗恐襲第22日
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日問

Copy and paste the above, please.
每日改第xx日

多多錢都冇用 原來香港人任打唔嬲嘅

推

721元朗恐襲第22日
警黑合作
至今無人被告
無警停職

有晒片都唔拉人

團結就是力量
追究警黑勾結

721元朗恐襲

警黑合作, 警署落閘,
999唔通,無人落charge

721元朗恐襲第22日
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日問

唔好俾News Cycle淹蓋721元朗恐襲
都係過左三個禮拜咋

[投票結果] 8月大型和平遊行 - 遊行/死線/升級日期

警黑勾結

Push

大推

律政司至今仍未起訴任何白衣人，政警黑合作可恥！

偉大既特首，其實唔係警察你唔會比咁多人割蓆，唔係警察令100萬人遊行變200萬人遊行。唔係警察唔會有721事變，令中立派、公務員開始割你蓆。其實只要你同警察割，大部分市民已忘記所有野，公務員、一般市民返到你身邊，回歸廿年一直係咁，你因為警察令中央對米帝小了一步棋

屌哪嗎 頂硬上！

We do not forget
We do not forgive

【反恐由你做起】切勿到元朗嫖妓

追究香港721恐怖襲擊

721元朗恐襲至今第22日
無人被檢控 無警被調查
施襲者逍遙法外
市民安全依然零保障

林奠唔撚洗旨意我哋會唔記得

記住文宣番比淺藍知

班淺藍都好嬲呢單野

721元朗恐襲第22日
警黑民建聯合作
無人落charge
無警停職

毋忘721
記者請日日問

鏗鏘集

如果建立一個頁面，將有質素既討論同行動post分類，並且定期更新，有無得諗？

永遠唔會忘記

721
追究港共警黑

毋忘721

推
毋忘721

721

光 時
復 代
香 革
港 命

藍衫人打記者？？？？

推到大家追究攞返出黎講

係佢做on9 demo之前
搵人問佢捉到人未
無仇無怨 打人冇後果架

煲

[reddit 文宣] 向外國人宣傳7.21資訊

push

推文回覆

推
805 荃灣北角

政府死穴

無忘元朗恐怖襲擊

721元朗恐襲

黑社會無差別襲擊人, 警方唔拉黑社會
警黑合作, 警署落閘, 999唔通, 無人落charge

721元朗恐襲第22日: 無人落charge, 無警停職

不分化 不割席
五大訴求 缺一不可

香港警方=黑社會
無忘721
記者請日日問

721元朗恐襲

黑社會無差別襲擊人, 警方唔拉黑社會
警黑合作, 警署落閘, 999唔通, 無人落charge

721元朗恐襲第22日: 無人落charge, 無警停職

不分化 不割席
五大訴求 缺一不可

香港警方=黑社會, 香港警方=恐怖主義組織
無忘721
記者請日日問